香港設計，台灣製造 #自由之籽 Tote Bag 正式開售

【香港設計，台灣製造 #自由之籽 Tote Bag 正式開售，詳情如下】

優質、精致、美麗只是製作自由之籽的最低標準，但絕非唯一要求。自由之籽代表著一種精神、一個信念及一則則動人故事。

它………

1. 讓一群抗爭者及被捕手足活得有尊嚴、有理想，亦為有創傷後遺症及流亡台灣的手足提供支援。

2. 為「香港設計，台灣製造，全球銷售」模式提供了啟示。香港，或台灣，根本不需要大灣區，更不要紅色資本。

3. 道出了兩代人三十幾年來愛台灣、堅持在地製造的故事。「勤益」 Chinyi Integration一點一滴的累積，一針一線的堅持，成就了不凡的本土精神。

4. 作為香港、台灣及自由世界同路人之間的一份信物，讓自由、公義的種子隨風飄揚，「袋袋」相傳。

既稱「自由之籽」，常然希望它隨風棲置，到處可見，我們非常榮幸得到以下黃店及網購平台支持，作為分銷點。大家可以去任何一個分銷點購買。
.

網購平台:

保護傘 Aegis (可以網購及門市購買)
光時 - HKongs Mall
原味香港 The Original Taste of HK
重光號
黃色港口Yellow Port
Hello Yellow 代購團
黃色蒲公英基金 Yellow Dandelion Foundation
.

黃店:

Utry (IG @utry_)
旺 角 登 打 士 街 56 號 家 樂 坊 ( 柏 裕 商 業 中 心 ) 16 樓 09 室

誌傳媒 ()
香港旺角西洋菜南街44號唐四樓（3/F)

壹碗壹碟 ()
筲箕灣筲箕灣東大街28-40A號東興大廈地下2號舖

Bittersweet咖啡館
粉嶺聯和墟和豐街和豐閣4號地下

寶膳餐廳 Bowls Cafe
鴨脷洲鴨脷洲大街117號地舖

Fast Taste
長沙灣元州街482-492號金碧閣地下4號舖

魚木日台美食
將軍澳毓雅里9號慧安商場地下A14號舖

狼婆婆咖啡 Om Grandma Wolf Coffee

文記車仔麵 (只售賣Tag牌)
.

為實現全球銷售，我們好感恩得到以下海外香港人組織將以團購方式支持。

波士頓香港人權組織 Hong Kong Social Action Movements in Boston
芝援香港 Global Solidarity with Hong Kong - Chicago
N. Calif Hong Kong Club - 北加州香港會
San Francisco Hong Kongers bot - 三藩市香港人公海bot
Hong Kongers in San Francisco Bay Area
Walk with Hong Kong 曈行者
SEArious For HKG 西雅圖香港民主監察小組
Seattle Hong Kong Students Alliance 西雅圖香港學生聯盟
Toronto Association for Democracy in China 多倫多支持中國民運會
DC4HK - Washingtonians Supporting Hong Kong
.
未能參與海外港人組織團購的朋友，可以透過Indiegogo網站購買，我們將於下星期稍後時間公布Indiegogo銷售渠道的詳情，敬請密切留意。
.

————————————————

衷心感謝一直以來幫助過Project R的同路人及友好團體，包括

練乙錚教授
潘小濤 ()
葉一知
金水2 - 黃金同路人
梁栢堅
搣時潘（Miss Pun）
城市花園 仇栩欣 Jocelyn Chau
良心飯券 和你埋單！
NY4HK - New Yorkers Supporting Hong Kong
Lion Rock Café
HKFLA 洛杉磯香港論壇 Hong Kong Forum, Los Angeles
香港永續經濟聯會 𝐇𝐊𝐁𝐀𝐒𝐄
.

最後，鳴謝協助Project R執行這次計劃的各團隊，包括

1. 拍攝KERO Photography及製作團隊
2. 負責編寫「自由之籽」特刊的小黃書團隊 The Yellow Guide HK
3. 專業模特兒 Isabella (IG @Isabella_lau) 及 Jarvis (IG @lhw_skeleton)
4. 各參與過宣傳短片製作的演員
.

恭喜負責統籌及執行是次計劃的Project R「學師了」團隊。她/他們年輕，但其才華和行動能力有目共睹。

光復香港，時代革命！

————————————————
Follow US
Facebook:
IG:
TG:
————————————————
Project R 是一個開放而包容的平台，目標是構建屬於全球香港人的社區及經濟共同體（Ecosystem)，連接各行業，本地和海外的香港人，甚至世界各地支持香港人的民眾，形成一個透過網絡連結的新群體。平台以「香港人__香港人」為主軸，中間留白，讓香港人發揮想像力和創意，一齊推出各種項目及計劃，將彼此之間連結起來，形成共力，為這個 Ecosystem 注入不同的內容及活力。

＃ProjectR #黃色經濟圈 ＃香港人撐香港人 #光復香港 #時代革命 #行動 #文宣 #煲底見 #香港設計台灣製造 #袋袋相傳 #自食其力 #IamfromHongKongnotChina #手足唔係condom #自由之籽 #帆布袋

【#光時抗爭精選：Project R - 自由之籽】

「自由之籽」由產品設計、統籌到宣傳都係由香港抗爭者一手包辦，團隊遠赴台灣，搵到廠商「勤益」負責生產，100%台灣製造，打造一條脫離紅色資本嘅供應鏈。「香港設計，台灣製造，全球銷售」呢個模式為香港提供咗啟示，話比世界知：香港、台灣，根本唔需要大灣區，更加唔需要紅色資本。

「自由之籽」所得嘅利潤將會用於為抗爭者創造更多嘅就業機會。除咗成本及營運開支外，將會用於優先聘請抗爭者，為佢哋提供就業及創業機會。Project R希望可以透過「自由之籽」作為起點，慢慢咁建立一個屬於真香港人嘅黃色生態圈。保護自由嘅種子，繼續為香港而戰。

「自由之籽」而家正式喺光時發售，等香港人可以繼續支持抗爭設計，一齊保護呢一件屬於香港人嘅信物，同時都提醒我哋要謹記自己喺亂世中嘅責任，捍衛公義。

產品資料：

【自由之籽Tote Bag】
顏色：亞麻米白色
尺寸：平量約W35 * H40cm
材質：環保布料16 oz純棉帆布
織帶：純棉織帶
印刷：棉直噴數位印刷，網版印刷
重量：320g
內附：實際可放空間平量20 * 18.5cm內袋
鈕扣：銀色按壓式磁鐵扣

【香港人掛牌】
尺寸：約5.5*8.1 cm
材質：100%聚脂纖維
字體：雙面刺繡
鈕扣：銀色按壓式磁鐵扣

立即選購：
Project R 自由之籽Tote Bag:

Project R 「我係香港人」刺繡掛牌:

Project R 自由之籽Tote Bag +「我係香港人」刺繡掛牌套裝:

*相片由project R 提供
⠀
————————⠀⠀
支援義士 幫襯光時⠀⠀
⠀⠀
⠀
Facebook: @hkongsofficial⠀
Instagram: @hkongs_official⠀
Telegram: @hkongs⠀
⠀
#ProjectR
#自由之籽
#香港設計 #台灣製造
#黃色經濟圈⠀
#全民運動
#幫襯黃店 #HKongs #HKongsMall⠀
#香港 #standwithhk #FightforFreedom

好貴
唔會買